戒賭後人生得番煙。。。🚬🐋

🚬🐋仲要無錢補貼煙$

賭番 戒煙
戒賭 食番煙
loop

執煙頭食咪有錢賭囉

享受點火一刻

ching食開咩牌子 ?🚬

戒左好耐了
淨係去旅行先食
好鐘意睇住支煙燒

中南

點枝黎食下先啦🔥🚬🐋

有無用咩方法分散下注意力嫁?
我啊爸佢以前成日都食癮又鐘意賭玩投機,後來又比佢戒到
我問佢有咩方法佢話係係每次癮來個陣竟食波蘿包OR玩象棋分心啊
樓主有無咩興趣鐘意做?都可以試下呢個方法WOO~

做乜推

喝酒la ching

教你戒煙呀